想搵個唔識的人傾訴下心事

大家覺唔覺得有D野，同屋企，朋友怎至社交圈子內都好唔方便講。
除左搵個樹窿可以點